認真 其實點樣知自己靚唔靚仔?

1.網上又冇評樣post, 就算有都係得1個2個, 無論做咩investigation都好, 1-2個sample根本唔準確唔客觀, 完全冇參考價值
2.問朋友, 屌你老母, 根本都冇個真心答, 一係就好撚熟果d朋友, 即刻笑9你 一味話你76之類果d, 一係就唔多熟果d 老系都話你唔錯 幾好丫果d

到底有咩方法可以知自己個樣係點? 要中肯 客觀
btw, 假膠/鳩屌勿回

你自貼幅相我幫你評下
not假膠

你一定係柒頭先會咁問

靚仔由細到大都會FEEL到自己係靚仔
你有猶疑即係你唔係

靚仔自然會知，，，唔使突登問

要諗呢個問題既咪即係唔靚仔囉
你估靚仔靚女會唔知自己外表有吸引力？
讀過中學都已經知啦
大波妹都唔會唔知自己大波成日比人望啦

其實真係 我好明

好尷尬...

你問得即係唔靚仔既喇 放心

樓主a0?

你開post冇圖 點評啊Ching

a2

Post出嚟好多人會幫你評

機緣巧合見到同事屋企人/朋友 ：
「呢個靚仔邊個黎」
諸如此類

用靚仔既明星做標準
你自覺靚唔靚仔得過佢地?

靚過佢，你咪靚仔黎囉

靚唔靚仔根本已經係一個主觀感受
好難甚至無可能會有客觀準則

好問唔問問班唔靚仔嘅
先唔講金鐘嗰張圖 淨係睇次次有人自爆個樣都係中晒輻射咁 冇個正常

認真答你
中學男校 一直唔覺自己靚仔
直到上到大學 一接觸到女性就會有感覺
舉個例子，當一班人有男友女啱啱開始互相認識，你會好容易成為焦點，女既會對你特別溫柔，有咩事都會搵你先（當然唔係個個都會咁，有啲係怕怕醜醜，但其實私底下好想比你屌 ）

上面嗰啲話咩如果你問得出唔知自己係咪靚仔就代表你唔係嗰啲言論可以無視
因為呢樣野係關乎自信心問題，好似你班柒頭都成日話自己樣子中上啦
同埋其實人嘅樣會變，細個可以毫不起眼，大個個樣成熟咗可以同細個好大分別

利申：預備好比班肥頭豬面比酸負皮

你係靚仔 自動有女仔主動同你講野 明未

On9毒撚邏輯

唔係架，有d女真係唔靚但以為自己好索

同你講野就話人因為外表 唔同你講野就話人怕醜想俾你屌 想真係知咪試下 去flirt女囉

你講撚曬啦
唔濕你都可以Ff成想私底下俾你屌

btw街市聽到有人叫你靚仔唔好信

幾有趣

平時d fd叫我柒頭
d婆婆問路會叫我靚仔

去一轉街市

On9 就梗係有經驗先會咁講啦
就係之後私底下同佢講野發現淫仆街

唔好用自己狹窄嘅眼光嚟到睇呢個世界好冇
你估好似你咁淨係同啲女點下頭咩
之後會傾計架嘛大佬
傾計咪知囉，仲做撚埋我個ex 添
明未啊豬頭毒撚

有女鍾意你
仲要條女同你一句對答都冇
佢都會鍾意你 你一定靚仔

終於有返啲有水準嘅回覆

呢樣真，，尤其中學

中小學都試過 所以知
但自問唔靚仔 唔明中上樣點黎

一係就好撚熟果d朋友, 即刻笑9你 一味話你76

Hello 無圖

又係呢d冇自知之明嘅自信型毒撚

拿 型同靚仔兩樣野

要玩女既就靚仔，靚就係好表面既野，作喺一班人入面都會望靚好多過平庸樣，而且初識時既態度都會有差別啦。

認真發展就，型既男人會有優勢，有男人味，有遠見，有深度，lead到條女既，咁都已經係好多人做唔到既野。

有啲女仔朋友講過，揀男友一定唔會揀啲多人圍既男人，主要係因為冇安全感。

但咁又唔代表唔靚仔就會安全感大啲。

所以結論係，識唔到女，係人既問題。

冇得玩女，係樣既問題。

愈大愈柒

有gay 佬approach 自己

Btw 真朋友會講，，，你個樣唔係靚仔，但絕對會有市場。

前提你要有優點，有特點

呢type可以點玩都得，我自己識果啲就好仔黎，專一。但預咗會有女想埋身，雖然女冇啲九公咁chur，通常冇乜反應就識走。

唔知點評靚仔，但知點評樣衰。

落街市走轉，如果無人叫你靚仔/無人叫過你，你一定係樣衰。

親身體驗過。

真唔真

睇坐巴士有冇人坐你隔離

你識一堆新朋友 啲女仔係一開始識果時會主動同你傾計既 個樣咪ok or 靚仔囉

Feel到嫁嘛

睇下自己有冇試過俾朋友拎啲靚仔嘅名人同你比較過或直接話你幾似佢

邊有人咁得閒睇人揀位

如果有日你搭巴士
有個靚女護士上左車冇散銀比車費
佢行埋你度
明明你旁邊都有個男人有5蚊借比佢
佢都死要問你借
你就知自己係靚仔

有師奶以外既人話過你靚仔

點會冇，就算朝早8:00呢啲時候 一上車直望一眼果下已經scan曬成車有咩人啦 自自然然就計到坐邊個位cp值最高啦

每個人對靚仔定義唔同 例如在下就要求好高
Between 圖定娘親

中學果陣啲女一定會評論邊個靚仔

我次次都會比人提起

會有女同學直接讚你幾靚仔喎(通常係姣婆mk

會有低年級送聖誕卡比你

會有男同學話你似女人

第三頁，圖呢

仲會有人話你同某某靚女同學好襯

樓主留tg
我幫你評

呢2點要睇個男仔咩性格啦

睇下多唔多gay佬溝你
愈多愈靚仔

呢個好笑

想知自己外型是否討好？在新相識時最易察覺

1.眼神接觸較多（呢個叫做吸引到佢注意，若中埋下面個D就 ）

2. 無事獻殷勤 e.g 識左半日就自動幫你拎餐具，係為你一個而你/ 自告奮勇衝出黎幫你搬凳 加多句：我幫你呀～（一支箭衝去幫你搬）

3.借D依對你作身體接觸 e.g 在有講有笑間有意無意輕輕捉你一兩下 條女對你個個樣係=

4.同你扮熟扮有默契

5.口出狂言 e.g 識左半日對方忽然對你整句：你唔要我啦 / 你嫌棄我呀？

以上都以初相識者係第一次見面頭幾小時為準

觀察係街迎面行過黎又同你差唔多年紀既異性
如果你對佢黎講算靚 好多都會即刻整下自己d頭髮 有d怕醜既就會直接dup低頭
利申 觀察左呢個現象好耐

好難講,可能你覺得自己好靚,但係大家眼中,你係個柒頭

可以試下玩命
搭地鐵用手扮唔覺意hi啲女
結果會話你知個答案

其實只係你個樣冇侵略性對你介心比其他人細
唔代表靚仔

for exam葡

Me照鏡子見到自己會面紅

每天被自己帥醒，問個天典解對其他人甘吾公平

其實朋友已經答左你 唔熟個啲只係安慰下你 唔想太直接

我都想知個標準係咩

me系中上標準

型男靚仔自然會有女主動同你講野

有幾個女仔同你表白

連登定律
唔叫靚仔就係中上樣

有冇諗過其實好恐怖

其實D fd有時講野笑柒你既話都知咩事
樓主唔好不願面對啦

連d男仔都鐘意你

靚仔嘅 你d朋友會讚你會話你知
都有d朋友會妒忌你同你比較

但你真係咁想知
不妨去旺角廣華個邊間hnm擺個好chok嘅pose
睇下途經嘅女仔咩反應就知

認真打扮完正常樣,唔認真打扮我驚出街嚇親人

唔關事

我唔識果個低年級

性格好麻甩都比人話似女人

留意下行街或者搭車嗰陣，你視線範圍內附近既異性有冇同你眼神接觸，跟住轉望地下或移開視線，然後不停整自己d頭髮，發現越多你就越靚仔。

其實異性對你既眼神同態度大約都知 人越大越清楚

啲女全部都會避我視線，

但如果比柒頭望，啲女會有咩反應？？，應該都會避吧？

阿嬸計唔計

係靚仔既 你返工或者返學
當你同同事或者同學熟左 佢地會讚你 你會feel到佢地真心既 如果佢講真話

靚仔自己feel到既
利申 靚仔

公共交通工具
女女唔介意坐隔離
已經證明你唔係樣衰

靚仔係點？上面啲巴打講咗

Tinder

哇 冇上一陣咁多人覆左既, 未得閒住 一陣夜少少一次過覆返大家 thx

出街會知 靚仔嘅實會有女望多幾眼
樓主post張相出黎易評價啲喎

正面行過條女扮整頭髮偷笑

有女都唔會差得去邊架啦

岩岩識既人讚你靚仔
會有女仔主動約會/追你
女sales會主動埋黎sell你 係咁望住你笑
落bar/club會有女主動拎你contact
小朋友會讚 哥哥有型/靚仔
Fb/ig會俾女主動inbox識

以上全部發生過 但唔覺自己好靚仔

利申：拍過六次拖 全部女女主動表白

傻

見有位就坐

連登男權主義者

靚仔應該感受唔到女權

去街市行一轉

一當我夠18歲入club 啲女自動話不如一齊玩呀 一係就自動問你拎電話時 我就知我咩lv 了

就係因為有條件 所以我從來唔怕女人

呢個仲好笑

多唔多女圍你？有=靚仔
無，明啦

計 所以我話異性
啫係咩年齡層都包括
你見d靚仔名星既女fans都係咩年齡都有
要留意既係你最受邊層年紀既異性歡迎

我無條仔 都唔怕女人

啲女會直接同你講

屌 嗰陣個個都揀我做老公
但啲女全部柒頭嚟

羣埋啲柒頭毒撚，如果佢哋好歡迎你咁你咪係柒頭囉。如果佢哋唔太歡迎你，咁你就諗下平時出街有冇啲好樣嘅囡囡望你，冇嘅你咪係柒頭囉。有嘅咁你好大機會係靚仔

約女未被拒絕過
比fd讚靚仔/型
Feel到身邊同事時不時望住你
新朋友會讚你
什至同個普通女仔fd打車輪佢會車番你轉頭
出街會比女/仔望
咁算唔算

試下唔同角度影自己，身型呀面型咁或者影條片，令自己可以唔用順眼啲角度望自己，再同多個靚仔嘅相比較下。

好簡單，出去問十個女仔拎電話，拎到一個有一分。

但身高係咪必須？

喇樓主，我就唔識你嘅，我肯定可以客觀評你靚唔靚仔，只要你post自己幅相上嚟

真係，啲柒頭毒撚排擠我

身邊既兄弟都係靚仔毒撚

身高係俾d冇樣柒頭打j用
你有170左右已經好夠

認真
靚唔靚仔自己會feel到，唔洗問
但個人認為都有個方法可以驗證靚仔/柒既程度既

就係換髮型

唔講d誇張髮型
如果剪咩髮型都順眼既，即係你好靚仔
如果其他髮型唔太襯，但有一兩種髮型寧舍夾你，比人讚好睇既，就幾靚仔
如果咩髮型都唔襯，請腳踏實地做人

但185正常樣 實屌打169靚

自己都唔肯定咪即係唔靚仔
正正常常咁
有少少審美觀都識分

開個tinder 用自己真樣做頭像
每日like晒全部人，多人互like咪知咩靚唔靚仔

超過1個女仔對我有興趣
但搞到自己自大 眼角高
搞到都仲係A0
女又唔想溝
比我揀都係普通樣好D

點解會有負評

我有300幾個 仲要係對方靚先swipe

試過 只係唔好彩 唔關樣事

靚仔叫雞 隻雞會貼錢求你屌佢

從來靚仔冇客觀準則
只要當時人睇下好合眼緣咪靚仔囉

比人話似七喜個條友

假的

咁我咪靚仔到癲

你做m記？

得啦 好撚靚仔呀
縮返入你老母西啦

去街市逛一圈

都估到呢位巴打會講嘢 唔好ff咁多啦

呢個年代 靚仔有撚用咩
要口才了得同埋銀彈攻勢

髮型

咪話左自己唔覺靚仔 你咁自卑做咩
只不過你想知自己係咪靚仔 以上行為可以幫到你

髮型係事實
我返工見到啲靚仔換髮型
就算個頭好唔掂都覺得佢唔差
仲好多女女主動問點解轉髮型tim
相反樣衰果啲換完都冇人理

究竟無人po大合照

認真答

樓主唔好聽樓上講
靚仔唔一定由細到大都知自己靚仔
其實呢，正常黎講自己係一定會feel到人地真心定假膠

就算你真係分唔到，你都可以分析下個場合
比如話街市阿姐，剪頭髮之類嗰啲可以唔洗理
但係喺某啲場合，例如一班啱啱識，唔太熟既人坐埋一齊，有人讚你靚仔，但唔讚其他人，咁9成係真心。

你唔覺？咪玩啦
你真係唔覺就唔會又利申又盛啦自戀狂

李鐘碩 金秀賢都叫靚相既話 真係唔識睇

D女見到你會怕怕羞羞咁

你唔虧就唔洗借刀 一定係虧仔

屌你就自卑
得個六條女返去抖啦
我讀書定出黎做野一年都唔止六條啦 死撚開啦

女sales搵你就叫靚仔
你收皮啦
我去同班model飲野都比人撩啦
早撚抖啦你 6條女

超過一個姐係兩個？

咪話我自己唔覺 人地覺得我靚仔關我鬼事呀on9

好撚靚仔呀啦
好彩溝我既女唔識女
如果唔係我實無哂女

無得罪過你 但追住我係咁咬 唔知你做乜撚

讚你靚仔都叫咬

想知唔靚仔可以點救？係咪訓練口材或者社交技巧？

衣著好緊要

真朋友係呢啲事唔會講笑

me很大程度上同情你 刷首抽吧

搭單問埋點知自己靚唔靚女;)

如果中學果陣feel到自己靚仔 有女approach, 但之後就一路覺得自己好柒 冇異性緣, 即係點? 即係無啦啦變柒左?

就係中學果陣成日有女埋身, 但中學之後就冇異性緣, 呢d點當得標準?

我唔係吳彥祖 彭于晏果d look, 我自貼咪盞比人屌9我死mk女人形

咩app?

d人就算覺都唔會當面講啦, 呢個世代仲邊有人咁猴擒
正如我見到個女仔勁索勁正 我都唔會當面講出黎啦

就係想問點知道自己係大部份心入面既主觀睇法係點
主觀還主觀, 但當一樣野係大眾主流入面都認同既話就相當於係客觀
eg. 陳冠希同mcjin都一樣咁多人識, 但好少人會話mcjin靚仔

冇去ocamp, 從來唔join任何學校既活動

唔知關唔關事
識得有啲女唔校服look真係跌晒watt
打扮化妝衣著出晒事

好認同你下面果段, 呢d野同自信心掛勾多d
但上面果段既話, 其實而家d人咁自閉成日dup低頭望手機, d溝通同社交能力咁撚差, 連主動同人say個hi都淆底, 又點會好似你講既咁
好似我個情況咁, 基本上班入面個個都自己坐, 成班人互相都唔會同大家講野, 我唔係讀毒科, 男女好平均, 總之就個個都各自為政各不相干咁

exact7ly, 女人真係自信(厚面皮)過男人好多

fd之間講既先唔可信, 成日為左氣氛/純粹想挖苦你就特登踩到你地底泥

就算吳彥祖咁既樣, 都唔會出現一句野都唔講就鐘意你嫁, 唔好ff咁多

如果你靚仔既話，d人會搵你個樣or行為既缺點，之後就話你唔掂
如果你普通既話，d人會執你優點出來話你其實唔差

其實我係問樣, 點解個個fo哂去溝女度, 我唔撚想溝女

same, 中學多女, 中學後0女

成世都未識過gay既人點算

朋友都唔會無啦啦讚你靚仔啦, 會好尷尬

又啱既，唔鍾意你不過會俾你屌lor

唔去街市, 太污糟, 整污糟我對鞋

從來唔去club / 酒吧

呢個一定唔關事啦, d人想坐就坐, 除非你樣衰到望見都作嘔咁誇張

行轉街市囉

有自信 自然靚仔 信我

叫雞,有大車=靚仔

點解成日都會覺得同人地主唔主動同你講野有關? 通常陌生人同唔同你講野好大程度係因為睇你外表有冇親和力/會唔會好難接近或者有攻擊性果d, 通常個樣睇落好平和好易approach果d人就會易識人嫁啦, 又唔係佢靚

你再靚仔, 但如果你好似edc或者mk鋒果d 個樣睇落好串好有距離感既話, 加上你又好cool唔講野既話, 咁人地就算覺得你靚仔都唔敢主動同你講野啦

有試過比人話似某某某明星果d既

仆你個街, 個post太受歡迎, 覆到我攰, 覆唔哂sor

真係唔知你地生活係咩世界? 一句野都唔講條女就走埋黎除褲 毒撚ff能力特別強 自己未做過靚仔 係度日ff夜ff靚仔生活係幾咁要風得風要雨得雨

個個人觀感到唔同
時代都有影響
即是咁，我讀書果時D女同學成日讚我靚仔
果期興青靚白淨gay 佬款

之後大學時期溝女神，佢覺得我樣衰
果期興好man 鬍鬚佬

所以真係無絕對。。。

哩個算啦 話你似金城武都可能係因為你個樣夠麻甩 而唔係好似佢咁靚仔

其實我覺得幾shameful, 我唔係比人話似金城武果d, 我比人話過似李光洙 張根碩, 然後比人話過似好多大陸女明星(名都up唔出果d) 但我google過d相, 我比人話過似既明星全部都唔同樣 所以我覺得聽完就算

讀書個陣 啲人會無啦啦走黎同我FD

女一傾就溝到

咁樣問得 好打有限

溝女好易

會有人讚你靚仔
唔係靚仔過黎買棵蔥果種

您圖都無張，好難幫您

上圖是常識吧

如果係好靚仔/好樣衰，自己會知
唔知即係中間，中上/中下我嗰得分別唔大
培養吓時尚品味，操fit吓body，都可以拉返個差距

如果真係咁想知嘅，
搵幾十張同年紀/差唔多年紀嘅人嘅相，整排名機比人玩？

我肯定呢個post 9成都係呢d樣
靚仔根本唔需要思考呢d問題
生活咁多姿多采 花時間享受人見人愛既虛榮好過

同埋作為男人就算靚仔 一無是處既話 愈大只會愈柒

自我矛盾到你, 一開始又話靚仔生活多姿多彩人見人愛 講到生得靚仔就自動做人生嬴家 其他乜都唔洗
然後又話靚仔但一無是處就好撚柒
咁即係靚仔唔撚係大哂啦, 咁你前面又講到要風得風要雨得雨咁

我從來無諗過呢啲問題 係咪太自卑

我一直都唔覺自己靚仔

有時照鏡都覺得d 五官唔夠好

不過成日都比人話成班fd 入面最靚仔

利申：矮撚

通常唔係照鏡都覺得自己靚仔嫁咩 影相先會覺得自己柒

自卑未必唔係好事既, 冇幻想會更加腳踏實地

po佢做乜9

其實我都好想知點解會咁
唔知係咪睇唔慣左右調轉之後既樣

logic D咁諗，靚嘅一定知自己靚，但樣衰未必知自己樣衰。
如果呢兩個assumptions 大家都agree嘅，可以推論出猶豫嘅人一定係樣衰

通常照鏡淨係照自己嘛 冇對比, 影相有時係同人一齊 有對比
同埋鏡 除非你係光既地方照, 否則通常都矇, 所以會好睇左, 正如自拍既話 影得矇d都會好睇過影得好清啦, 除非你好撚靚仔好無懈可擊

我有個fd 我真心覺得佢幾好睇, 但佢好自卑

過街老鼠就咪撚post啦

老實講
你真係靚仔
唔需要搵方法or證明
而係你由細到大都會有唔同因素令你feel到自己係靚仔
例如讀書嗰陣成日有女暗戀你or溝女好易成功
嗰啲咩落街買餸俾人讚靚仔or親戚讚你唔計

至於樓主需要搵方法知自己係咪靚仔
即係代表......

有時候d五官好睇但係整體上都係有陣柒味/唔想望多佢一眼
但係有d人五官唔算精緻(唔符合現代審美觀，例如高鼻)但係都會覺得佢個樣幾好睇，會想望多幾眼

呢個係咩原理

做group project
如果傾傾下會主動講下自己野又會問下你野（非學術）
傾完又無急住走會吹下水

多數都唔差得去邊

其實你睇下身邊d朋友就會知
唔會差太遠

其實真係會架樓主

就算再蠢
中學既時候都一定會知道

啱

氣質問題

面型 頭型, 有d人五官完美 但面型7頭型7就會有陣7味
相反一個人五官唔好睇, 但係面型靚 頭型靚 會好順眼, 例如李鍾碩 宋仲基 佢地又單眼皮 鼻又唔高 但就係好順眼

如果吳彥祖唔係明星, 佢行出街一句野都唔講 d女會自動走埋黎佢面前除褲

吓好撚柒喎

係因為唔靚都多人溝

咁樣都順眼
盲撚左呀你？

得啦得啦死毒撚, 人地有千萬女fans就夠, 唔洗你鐘意

毒得過你連自己靚唔靚仔都要問
問得出就知你柒啦
靚仔點會唔知自己靚仔

駁唔到即刻轉移視線

當你越大就會發現靚唔靚仔唔係最緊要

咁撚樣都叫柒我就知你咩標準, 唔洗你覺得我靚仔, 受唔起 比你話柒其實先係好事

上面成班毒撚講到靚仔係萬能, 唔洗講野都成班女自動衝埋黎除褲隊個屎忽比你

咁都唔叫柒
就知你有幾撚柒

韓狗係原罪

比男人覺得靚仔有撚用咩屌你老母 d女見到佢地出哂水果陣你仲係度打緊飛機渣

如果太靚仔係一種病嘅話
我諗我真係有病

iPhone X太不安全了
因為金城武會解鎖到我的手機

認真答你

睇下有冇人話你笑得好好睇 通常樣OK既笑容都會好睇

好簡單 會有女同學成日走埋你到話你靚仔 又話你識簡衫 個髮型點好睇 其實唔識簡衫 無gel頭 出街回頭率高 加上你自已會有種直覺會知自已靚唔靚仔

挑 我落街市買餸都係咁啦

講就真係冇聽人講話靚仔, 但有時會feel到有d人好似刻意迴避自己眼神咁, eg 本身佢望緊我 我一望佢佢即刻第二度, 同埋同陌生女仔範圍近果陣 會留意到對方有d小動作 eg整下頭髮咁
不過驚自己自作多情feel錯

有冇諗過d阿姐係真心覺得你靚仔

認真答你
同friend出街 個frd同你講附近有女係咁望你 畀人偷拍 出去飲嘢有人主動埋黎撩你 你就明

睇吓邊種女仔 但都有機會係樣衰 見到閃開眼神 [img][/img]

信咗廿幾年

你知唔知要去到比人偷拍既程度係要幾撚靚仔?

係咪講緊我

靚仔點會唔知自己靚仔
你問得姐係唔靚仔

主觀得來又有一個主流睇法嘅

未試過啊?
其實又真係唔洗好靚仔 俾女偷拍姐你估記者咩柒頭 有星探係街俾卡片就真係好撚靚仔

on99 我次次係網度睇親d偷拍男神女神post都係靚到萬中無一果d，咁7-8分果d平民d既靚仔靚女就唔叫靚？

利申紅巴
我自己係中間 本身唔係靚仔樣又唔柒
頹look 不打扮就不起眼 甚至有少少毒
gel 返個頭戴cons 就有神采好多 唔少人見第一眼即讚靚仔
不過細心睇 其實眼同鼻先靚 唇同下巴都唔靚
結論：我戴口罩 = 靚仔

真心 男人最重要都係鼻高同下巴長少少有輪廓，下巴唔靚真係好影響霸氣

我係鼻樑高挺但下巴略向後縮 好嘅壞嘅都係老竇遺傳……

con

走可愛/小鮮肉路線囉，好似kpop果d
下巴唔突真係man唔起

人地戴近視con姐 又唔係大眼仔

人地當差 仲要識捉鬼 又差d死 宜家仲要做埋廚神 有幾多個做到啊

我知 諗過做手術
不過一來學生哥讀緊書無錢
二來覺得咁樣係自欺欺人 基因遺傳點都喺度 如果我生下一代咪一樣有影響
所以算啦 走書生/紳士路線
起碼我都唔低過average

初中時有女仔會同自己表白

五官端正，輪廓深，鼻樑高，鬼佬臉型

咁自信不如自貼

你信唔信對我冇影響

生女咪好，女仔下巴短d凹d幾得意，太兜好男人婆

比女追同係咪靚仔好似唔太有直接關係
我覺得仲有好多其他因素既

毒撚冇咩社交經驗咪覺得樣大撚哂

咁當然啦，得個樣但係性格柒都冇用，除非條女本身個格都柒

個post 係幾好笑

樓主 首先，樣唔係一切 人大左好多時候唔係睇樣行先嘅

第二，你問嚟做乜野

你係靚仔嘅d 小妹妹 mk 招fd 子個堆自己會埋身，但係d 成熟小小嘅見到你咁撚樣周圍問人自己係咪柒碌一定唔會埋你身囉

認真咁講啦 人比人比死人
有時候真係唔洗太著重自己靚唔靚仔
你就算靚仔比人偷拍放上連登都知係造馬

係現實中有女仔覺得你個樣ok 其實已經好夠
唔係個個女仔都覺得你靚仔先有用

做左咁多年人 會唔知自己個樣去到咩level
同身邊d人比較吓都知啦屌

點解會可以有十二頁

依個真

我中一果陣同班D女同學會討論全班頭五位最樣衰既男仔
我係其中一個 但係過左兩年有個靚女高Form溝我(佢有男朋友)
之後同班又有一個女同學溝我，中三未完已經同左幾個女同學拍過拖
去到２０歲就已經同大約１０條女搞過野
咁代表我係靚仔定柒頭？＝＝

我細心D諗曾經有條女話我唔係靚仔 ，但都幾型
咁我諗佢無吹水既，係幾型
但係無用，主要都係靚仔食女神
我就食Ｄ豬頭骨，ＬＯＬ黎計大概係銀至金牌果Ｄ素質
白金鑽石高素質果Ｄ女永遠無我份食

真心唔靚仔
但係試過係cwb行行下俾廣告公開人捉佐去話有無興趣拍m記廣告

真，cool樣靚仔反而冇人接近

高鼻點會唔符合 你見樣靚果d有邊個唔高鼻？你望下d鬼佬先

定係你指唔符合高鼻呢個條件
利申 閱讀理解lv1

高鼻但五官太集中都是好樣衰，成個智障

我個case係最尾真係拍佐m記廣告 大廣告公司黎

唔使問都會多人讚

講真
平時啲陌生人對你既表情同態度都估到少少啦

唔撚準 有個朋友成日俾gay佬 approach 但係完全冇異性緣

中學去任何joint school之後都聽到對你正面嘅評價，入到大學ocamp如是，女仔會主動同你講嘢，借d意捉住你隻手掂下你，出街食飯比人偷拍/狂𥄫，比唔同女仔讚過似唔同中日韓靚仔明星

會有低form無啦啦鍾意自己依個真

係 真係好冇自信, 頭髮比風吹一吹都覺得自己柒左 行一陣就整一整頭髮

mk仔

喂樓主你未用我個名作句

如果得男仔FD讚過我靚仔又點計
係真心讚唔係講笑

我都係咁 可能行緊互望左一眼
之後愈行緊近就會迴避眼神

一直想知女仔咁樣係覺得我靚仔定覺得我毒定驚我

點啊講咗咁耐都冇圖 完全唔明你哋點解仲可以討論落去

你個名

我都想知
自己明明唔係樣衰

屌你老母我舉個例姐，我夠知大部分高鼻都係靚啦
利申:唔符合，咁係咪唔講得？

剷平頭
對鏡望10秒唔會想喊/發脾氣
=靚仔

閱讀理解

試過係旺角商場等Friend，
有疑似基佬拍膊頭問可唔可以交換電話認識下，嚇死

學校都試過有基佬埋身，係佢進一步之前疏遠左

女仔有兩個Approach過，唔靚至OK之間既樣貌啦
一個無拍拖，另外果個都唔耐

覺得自己頂到盡哂只可以叫做「吸引到一般樣既男仔」
實際上覺得自己唔靚仔之餘又毒
如果性格好少少識哄女仔可能會有靚女朋友

利申我係巴打

行出街搵個女路人揸佢隻波，佢唔報警你就係靚仔

結論: 佢係gay 而且好飢
你咁柒佢都啱

中學時有女追自己
周不時 會比女望 自己同朋友都發現到
直接問啲女仔fd 會讚我靚仔

不安 教唆非禮 報驚

樓豬開呢個po 搞到好多毒撚幻想緊自己一直唔知自己靚仔

啲仔啲走過黎拎電話
應該都有返咁上下

認真
比得gay佬主動接觸既話
個樣一定中等或以上
始終同志圈識人係睇外貌>一切

我試過俾gay佬眼甘甘笑淫淫望住

問題係真係成世未識過gay既人，我都想識下

好易，大把gay交友apps

gay佬唔係多數鐘意大隻佬咩

連登大把gay啦
包括我

其實你身邊一定有gay既
係處於深櫃啫
總有一個gay係你附近呀

每個人喜好唔同
高矮肥瘦都有市埸
但生得醜就一定冇市埸

巴打可加tg傾傾？

女仔會望

added

你係女仔？

揀得老公姐係個樣老實 似收好人卡個款wor
巴打好自為之

熟人會話我7頭，唔熟既都會話我7頭

都試過俾GAY接觸 但非GAY
唔覺自己靚仔

其實真係好難唔知，由細到大都有女仔鍾意，出街比女望，係街比女仔問拎電話，中學至大學都有比隔離班approach， 比GAY佬拎電話 （唔止一個），返工又特別輕鬆等等，去旅行都有係街比人拎contact。
你話比我聽點可以唔知？ 唔肯定果D頂多叫中上樣，唔係靚仔。

利申： 呢個我朋友黎

中上樣.jpg

會俾女仔主動溝 = 靚仔
有女撩/樣唔差 = 中上
其他 = 樣衰

屌⋯⋯

去整院醫院問有咩需要整
比人趕就靚
唔趕就心照

我會咁分
樣衰
一般/普通
順眼/中上
靚仔/男神

樣衰
99%人都覺得佢樣衰
超細眼/超扁鼻/超厚唇/超哨牙/怪面型之類
呢類人通常都係團體內被排斥/杯葛/欺凌既對象

一般/普通
五官唔夾/輪廓唔立體/某一五官差影響觀感
眼生得靚又大又雙眼皮，但鼻生得扁+鼻翼闊...etc
總之個樣冇吸引力
呢類人係團體入面好容易比人遺忘
除非扮假膠小丑引人發笑
不過都應該識到五個以內既好朋友

順眼/中上
順眼同中上有些微差距
總之圍內人/小圈子，熟既人會叫佢男神
如果識打扮or談吐好加上
五官冇特別怪既地方就去到呢個等級

通常呢D人人緣好
任何人都傾到下偈
老師/朋友圈子經常提起佢
團體內存在感好高

靚仔/男神
唔洗講啦
人地撩舊鼻屎都靚過你
男女通殺

去旅行會有人搵你影相

靚仔又如何

有
唔覺靚仔
覺得自己NICE 就有
啲人好鍾意問我路

男仔個樣有魅力
係咪分兩種

一種勁似女仔
一種個樣勁man

似女仔：

勁man

唔怪得 我係似女仔果種

d女話靚仔既又出軌,樣衰既又出軌
咁我不如揀個靚仔既

我都想知我係咪死柒頭

一白遮三醜 一高遮五醜
利申:唔高 又黑

我勁白 似女仔 唔高😀 出街多人望 比女同學成日讚靚仔 我覺得自已普通樣

有拍過拖 扑過野仲想點喎

都係睇樣啫
黑黑實實
有165
好多女女出水啦

遮左八醜都係柒

郭富城

我係絲

如果靚仔, 同你講野時, 會好自然咁"端詳"你, 望清楚你D 5 官
如果普通 / 差, 會好自然地唔會望得咁清楚, 講完就望第二度
朋友讚你靚仔, 未必信得過
朋友同你講返第三者讚你, 先可以信少少

我覺得我自己個樣算幾好，甚至日日都照鏡睇下自己個樣 雖然唔敢話自己靚仔，但至少覺得自己中上

初中好多女仔鍾意果啲人算唔算？

中學有時唔好做指標
中學…心太多人柒下柒下
一到大學先真章

我勁白 又似女仔 樣又baby face 但一d都唔靚仔
唔知點解成日會比人問路，就算帶住耳機d人都成q日問我，最多係排隊搭車比人問架車係咪去邊度邊度去，咁係咪叫有親和力。。

有女溝=算出到去見人

無就 自己諗

同我好似wo 巴打 似女仔通常小小童顏

中學好多都未識打扮
好多潛力股架

人地呀媽比埋佢兩個女個樣比我睇
問我有沒有興趣

咁算唔算係？

見工HR唔會留難你咪靚仔

我都成日比人望
因為個樣夠哂標奇立異

留名想比女溝